其實今日中環和你lunch 停一日好唔好

中環個場留俾銀髮族叔叔佢地好唔好？俾和理非遊行一次

我知會有人覆我係唔係都會取消你不反對通知書，我都唔知點駁，純粹係想建議一下

輕推

遮打花園到公民廣場同畢打街無衝突，拉！

lunch會阻到遊行？

Why not both?
Join together la

隔兩條馬路啫
雖然過往幾日都係兩點幾三點差唔多散
但警犬會話要清路障然後出動

拉

點解cancel

你係咪唔知遮打同畢打街有幾近

唔停 不過早散?

咁係應該話LUNCH早D完姐

【黑警陷入恐慌!】微博瘋傳13休班警被伏擊
對家士氣 -40
何必再送頭？
始終踢春袋先係最本少利大，
我地需要極大量呢類型行動

拉

同步進行

both events run tgt ar

無論點都好，希望大家今日lunch 為銀髮族諗多步

擔心嘅係roadblock 會麻煩到銀髮族

弱智

唔好 各自爬山 叫黑警讓

銀髮同中環相呼應有咩問題
最重要係點樣報導

各有各做

尊重每個人自己既意思

Y not both?

吐get打

想帶風向叫人停

why not both?

保護老人家，一齊行